9號風球仲有冇麥麥送？

今日唔洗返工
有 d 肚餓
想問9號風有冇得call 麥麥送 ?

可唔可以call pizza

同問

咪玩人啦
服務行業真係慘過做狗

自己落街買啦

等睇有柒頭講落雨唔可以炒蛋

今日我返工送外賣，歡迎巴打call麥麥送

痴撚線
肚餓就自己去買啦
打風仲諗住叫外賣既真係食屎狗黎

BTW無麥麥送

屌你老母

小心比人加料

加料

食屎狗

我係外賣果個就一於加料

歡迎落單
有錢唔通唔賺咩

McDonald's 會開門？

膠得幾開心

唔好咁衰啦

幫下朋友叫外賣

你咪叫囉屌你老母 肚餓咪撚投訴呀

無知一問, 9號風都開?

打風叫外賣咁就要麵包摔J

想去戲院 但地鐵都唔開 去唔到

Asshole

今日叫外賣既祝你外賣未到就全家比颱風吹走

大家樂 9號波都開, 而家食緊

吃過白汁漢堡未？

gphone

外賣好無

九號都唔開啦pizza

送 送你終啊

將心比心啦仆街

咁撚衰嘅個老闆

應該唔會送 就算送都預返3,4粒鐘先送到,條街一架車都無

無手無腳唔識自己煮公仔麵架？

班友都好笑 又唔叫得外賣落街又大風
咁佢地番工托柒阿？

份糧包埋(好似係)

落去茶記食返個炒蛋先

有,不過四五個鐘先送到，再幫你加料

人渣

邊個嗌我實加料

冇遮冇掩 乾飯都變雨水湯飯

好賤格樓豬 而家大風到仆街仲嗌外賣

點解唔係屌間鋪唔停外賣
走黎屌客無良心叫外賣

本末倒置

利申：煮左麵食

全中，同屌人搭短程的士有乜分別？
連登仔平時又話司機係的士狗...

利申：唔會叫外賣，但覺得餐廳既然提供得呢個服務，有人用都無可厚非。

補多句，既然咁多人覺9號波麥麥送咁危險，點解唔係集體投訴M記，而係用靠屌柒服務使用者呢種咁低効率嘅方法？早幾年唔係好興出投訴信範文？

搵你老母送啦岸鳩

酒樓/大連鎖飲食業
8-10號風
員工可以唔返，但會扣例假
返左冇雙糧乜剩
可能只有搭車津貼

有，而家購買仲附送口水鼻涕

有，放心叫。
我而家都食緊。🤣🤣🤣

邏輯上係應該屌M記

但既然M記無取消呢個服務，消費者都可以將心比心唔叫外賣，始終咁既天氣送外賣係有危險。

你比番百9幾百蚊貼士咪同你送囉

實加料比你班仆街

M記仆街 但樓豬仲仆街

今日叫外賣實比$100貼士

早餐叫一次 午餐叫一次 下午茶再叫先

因為連登仔就係送外賣嗰個
你睇樓上班人激到生蝦咁跳就知

樓主正撚屌

殯儀館都有好多service
你睇下啱唔啱用

外賣服務點叫玩人？你驚既可以同經理講唔送搵第二個 經理接唔接受係佢既事 憑咩話我叫外賣就係玩人

即係咁 外賣服務你有既我叫有咩問題？打風落雨你驚可以同經理講唔送搵第二個 經理接唔接受搵唔搵到第二個係佢地餐廳既事 一係就直頭唔接外賣 呢樣都係餐廳既事
樓上個班話肚痛加料唔好賴人係咩事？加下你餐廳有呢項服務而餐廳安排邊個邊個送呢啲係我既錯？

利申返我唔叫外賣既 不過理性咁諗你打風可以唔做外賣但既然做 安排你送既人又唔係我點解講到好似叫外賣個個錯咁？

冇話你錯，不過道德上講你係一個仆街

做人有d同理心唔會死

所以我咪唔會係呢啲時候叫外賣囉 我只係理性角度去諗呢樣野咁解 你可以話我過分理性

大家咁認真